傷物語出咗 無人講

估唔到有生之年睇到傷物語劇場版

真係好正 雖然同書情節有啲出入

有冇同好？

香港戲院都上完幾個月
請善用搜尋功能

想討論下次比錢入場啦

咪就係

竟然會有港版DVD

如果當日垃圾願意同kissshot一齊，個故事到底會發展成點

睇完傷物語之後，覺得阿良良木應該同班長先最襯

比左60蚊入場同成班毒撚一齊睇垃圾君性挑逗班長

睇呢套野都係為咗班長

印到好似老番咁 啲色水差到

睇完傷物語對羽川加左分#

點解同班長經歷左咁多野， 一下就比戰場原溝左
垃圾君

因為班長係聖人

其實羽川係真聖人對所有朋友都會咁犧牲

定只係對阿良良先會咁?

只要世間覺得岩 佢就會做

我都唔明
唔知垃圾鍾意佢d咩

全盛時期嘅阿良良木好撚勁

班長好似無朋友

又多個平行世界可以寫